連登有冇人鍾意聽Carpenters

When I was young
I'd listen to the radio
Waiting for my favorite songs
When they played I'd sing along
It made me smile

屌你個名

rainy days and mondays

最正係The top of the world 。
戀人之間嘅温暖表露無遺

把聲好warm

Yesterday once more

冇錯呀！主音把聲真係好獨特好有磁性，低音都可以唱得好靚，而且一邊打鼓一邊唱都唱得好好聽

Everything I want the world to be
Is now coming true especially for me
And the reason is clear
It's because you are here
You're the nearest thing to heaven that I've seen

拍緊拖聽就最啱
但諷刺嘅係個主音嘅感情路好慘

細個老母比我聽yesterday once more
好好聽,一唱第一句就識接落去
可惜身邊朋友無個識

班人會覺得八十年代嘢好老土

Close to you
Top of the world
Yesterday once more

好撚鍾意聽, 最近開始聽膠都搵緊Carpenters既膠

仲有Rick Astley都好正

最近都好鍾意聽舊歌

痴線 一望到你段字個腦就自動播歌

利申 最少都3、4年無聽

我都係 估唔到喺連登搵到同好

最洗腦應該係chorus段沙啦啦啦

Superstar又係正野，都係一首幾sad嘅情歌

仲有幾首本人都幾鍾意：
Calling occupants of interplanetary craft
I won’t last a day without you
I need to be in love (日劇未成年主題曲)

Sometimes

Solitaire

睇完The End of the fxxxing world 好鐘意呢首

垃圾呀哥害死個妹

推